﻿ViewModel
	Нямя бязов тип. Има няколко събития 
	-initialize - при съсзаване на ViewResult-a. Може да е синхронен ако се върне Deffered
	-load - при рендване. Може да е синхронен ако се върне Deffered
	-unload - при махане на HTML-а не е синхронен